其實有冇人覺得鄭俊弘好撚底死

如果唔係星夢,佢今日仲係係tvb做緊太監仔